[非打手] 世界級解釋犬儒主義

睇完都發覺自己有陣時都會有犬儒主義思想. 條片十個分鐘, 有時間可以入去睇吓.

Push

高汁片 幫推

高汁幫推
狗都係改不了吃屎

我本身麻麻地平民遊戲工作室
但係呢條片真心高質
犬儒主義本身就好難解釋 但係條片基本上真係算清楚
香港Youtube終於有認真學術內容

Push
要多啲人睇

慎防黑惡勢力蔓延禍港，提防本地非法操縱妓女賣淫集團

鑒於近日有無辜香港市民慘遭黑勢力人仕襲擊，現懇切呼籲各香港市民不論男女，請慎防本地非法操縱妓女賣淫集團，保障自身安全，萬事小心，切忌助長黑惡勢力氣焰

推

光復香港 時代革命